明日花綺羅突上傳「羅志祥10mins臉紅片」 中文8字還設置頂…網友讚爆：神補刀

羅志祥23日被周揚青爆私生活很亂，四處約砲並有一支專門撩妹的手機，事情爆發後也親自出面「我做得不對的我也會檢討」。然而，曾跟他好過和合作過的女藝人也受到牽連，從AV界畢業的明日花綺羅也特別發文澄清。

明日花綺羅2019年5月曾登上《娛樂百分百》，為了完成任務想受台灣美食，手上貼著電療貼片幫羅志祥穿襯衫，順手摸了胸肌並讚「形狀很明顯，好棒」，最後互相餵鹽酥雞還用眼神放電。

而在羅志祥被周揚青爆出一連串不雅事蹟後，明日花綺羅1小時後突然更新微博貼文，標記「羅志祥周揚青分手」的話題並將之設定置頂說：「只是工作上的聯絡。」

陸網一開始看還沒發現真的是明日花綺羅發文，還在想為什麼引起話題時，一點進去才發現竟然是本人，「迅速撇清，我笑死」、「神補刀，哈哈哈」、「這個澄清太殺了」。

博咩姐

咩工作先

明日花都屌過

我信 佢仲係處嚟

明日花
比佢食又唔介意

小豬今次飽飽

瘋狂工作

幸福賓州

其實係咪做幸福賓周既先決條件首先係要姓羅？？

如果係咁我都改姓羅了

先決係你要去整容先
順便整大埋條J

本身夠大

明日花都係見錢開大腿啫
佢d舊同事有邊個大J靚仔

唔知佢有冇同Joiln 同 raine 做過愛

羅志祥屌女數目，拍得住AV男優

光速割席

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

光速屌西舞原來係真功夫嚟

工作關係

果下要學

明日花死魚

肯肯定出勁多錢都要屌到

d女實狂叫頂唔順

Errrr.....

男女優關係都係"工作上的聯絡"
真心葡萄 想屌明日花

羅志祥唔係有椰菜花咩

做咩自己跳出嚟

明日花玩J家仔都唔玩佢啦
梗係早割早著

當Job計就要錢了

明日花工作咪扑野

On9

佢就唔洗澄清啦

空幹王

AV女優:只有工作關係

你大j靚仔咪唔駛有錢囉,或者你有錢咪唔駛大j靚仔囉,又冇樣又冇錢賓妹都唔俾你屌啦

工作：高級雞

係，d台仔宜家爆緊好耐之前佢同其他女星去探郭蔡洁，一夥的

古有華陀
學禽獸練武

今有志祥
作禽獸練舞

右邊見鑊打鑊

口花花已經係技能
如果唔係暗黑林志玲都唔會有排狂拍片貼錢養仔

Cls 我係女都頂唔順。。。。
小豬真係好勁。。。。

before after?

堅定流呀，差咁撚遠

好腰力

擺明兩個人

佢用左17萬 整左個明日花樣出黎

羅天宇

椰菜花kirara

我而家個名叫羅Linux , 唔姓John了

整完差唔多咁整黎做乜鳩

無錯，又唔係過人世，整完食得落咪得，理得佢整之前係點

有冇屌過蝴蝶姐姐

明日花群p阿伯醜男sm咩都玩過，好意思po

點會冇

拉

佢嗰種自豪嘅表情真係好老尷

佢啱做鴨

又喺度fake9人哋

明日花好正囉

係囉，一個av女優有咩工作呢

幸福賓周

右邊係邊個？

記得明日花有接開客 你諗下個個睇盜版av 收入邊夠

明日花係唔會咁嘅!
你呃人

好多都有，前排先有女優來香港做g

喂佢屌足10分鐘都唔支力WO, 唔自豪?

瘋狂抽插

仆街 av女優都要出嚟澄清

用光速屌閪 究竟一年可以屌幾多閪

+英哥都係姓羅～

明日花真係少數明知佢整容都覺得佢勁撚正既女人

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

咁多女讚過就唔會假啦，何況有av可以參考係咪咁勁

後面白色衫個條女個表情經已高潮

後面班女濕曬

羅范老公都係姓羅

個d只係工作關係 我女神私底下唔係咁嘅人

點解唔做東尼大木？？

其實幾勁，個頻率又快，上身又可以相反咁做動作
呢下堅係唔野少

好腰好腎好男人

CLS， 好在呢排冇丁佢

以前唔記得咩片講過 可能係一劍浣春秋
明日花拍一套片d錢
仲多過出邊agent開比佢約炮錢
所以都無出去外接過

我信明日花

初出道叫到劏豬咁大聲

其實點練

好撚老尷，笑到仆街

人肉打樁機

屌 唔係改圖嚟架咩

生為香港，死在香港，留低香港戰到最後啦，手足

咁即係有價有市
一定有人出得起/明白花鍾意接既

不要再說了

我信佢無

我估小豬有約過炮
花姐成日想洗底,無同佢搞過梗係光速割蓆
佢食J家仔仔唔好

心水清
明日花一定無比佢扑過

只係接受到明日花同清水健扑

是否改圖來

咁撚淫既令仔, 仲嘔心過淫穢既毒撚樣

Hsj果幾個

笑死
其實佢就算比小豬屌過都無人CARE啦

你以為流架

最終咪成了空虛公子

見到條仔有名氣又有身形又有啲樣 咁既速度頻率仲要唔扯蝦
我係仔都濕啦

明日花本身好有錢

我唔明點解有女會鍾意羅志祥...

佢似真係玩有性格個隻

條奶共柒頭都有今日

明日花係咪之前比男優爆佢性格勁臭閪

屌明日花做乜工先得架

新加坡果單同4P果單

想跟佢學野 好撚勁

明日花 的工作上。。。
明日花工作係AV
咁即係點

撚狗撚得幾好

女人肯執最少都變中上

屌到眼耳口鼻都甩

上面有人話寧願俾阿會伯醜男av男優扑都唔俾小豬屌

試下練，慢佢好多之餘1分鐘已經好累

佢唔去拍AV根本係人類損失，做咩歌星丫

有難度
琴晚睇完
試左下 一般會做到弱智咁

天生既性交機器

咁都要密密接job儲金先會有錢

羅范椒芬

台灣清水健
清水健日做夜做仲慰妻
老婆仲要明白佢工作同友誼波需要照結婚生女

小豬學下嘢啦

佢去做應該同神之手齊名
鳩有羅志祥 手有加乜鷹

明日花工作係乜
有冇人可以話我知

認真。。。條腰真係勁

未屌過都想啦下話

假波?>

好似一晚要幾皮

啤梨?

此地無銀

羅定偉都係幸福賓周

突破盲膠

工作上？
性工作？

整完差好遠唔代表右邊嗰個係佢㗎嘛

留名等羅志祥dick pic

明日花在IG表示微博賬號是假貨！